【世界盃】尼馬廣告回應批評 「我有誇大但確實被踢」

今屆世界盃，尼馬的表現引來多方批評，特別是他經常誇大動作，嚴重影響比賽進行。周日（29日），他在贊助商廣告片中承認在世界盃的比賽中，自己被犯規後動作有所誇大。

該段長1分30秒的片段由吉列（Gillette）拍攝，在多個巴西電視台播放，當中內容包括尼馬接受球迷們批評。

「你可能會認為我有誇大動作。是的，我有時候有這樣做，但事實是我確實有被踢到。

除了插水，他在敗予比利時後拒絕接受訪問亦惹來批評，在片段中他嘗試為事件解畫。

「我選擇不接受訪問便離去，不是因為我只喜歡勝利，而是我仍未學會令球迷沮喪；我看似不禮貌，不是因為我被寵壞，而是我自己未學會應付挫敗。」

尼馬形容自己的踢法似小男孩，「有時令人讚歎，有時被人唾罵」，並續道：「你可能認為我太常倒地，但事實是我非跌倒，而是心碎，這（世界盃不敵比利時8強出局）比踩中做過手術的足踝更痛。」

尼馬重申自己希望改變，接受別人的批評：「我花了很多時間接受大家的批評，反省自己。我跌倒，但只有跌倒的人能站起來。你可以繼續落井下石，又或協助我重新振作。當我站起來，全部巴西人也跟我一同站起。」

第一次見人咁厚臉皮
吹咩 我改緊架喇
你唔幫我咪由得你囉

宜家有人笑尻佢插水咩

咪就係話尻佢誇張之麻

仲係咁中二 算撚數啦
今次世界盃形象破曬產 全世界咁多人睇住你做戲
金球獎十強都無 你真係有今日

好柒

笑到下屆 一出面對面球迷就訓低晒
到時咩面都冇晒

賤種朗都咁做卻無人批評 證明左d咩

比人踢仲要比人屌
鬼咩, 美欺同屍朗D狗咁惡

C朗插水有試過誇張到咁?

有冇gif,想見識下

禁區冇人掂佢向前仆，唔計

唔記得無人推自動向前仆 仆到去禁區果張？
尼馬都可以話有人推先仆
丙朗係自仆